當年南京大屠殺老衲都有份參與

好波

勁

殺左幾多？

被殺定被強姦

有份參與慰安工作

點參與一件虛構歷史事件

參與偽造

負責比人屠殺

聞西

點解唔殺多d？

記者朋友，我係最強痴線佬

死左幾百萬隻支那狗
狗肉宴

伊家投胎做咗痴線佬

被殺⋯

有份被屠殺

你條五毛仲出現 翻高登啦仆街